吳秋北批李嘉誠「曱甴王」背後是誰撐腰？〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話吳秋北敢攻擊一個喺香港咁有地位嘅人，一定係得到北京授意

想將問題轉移比商家度

不過我又諗，北京授意等唔等習近平授意呢？之前聽過習近平唔係管宣傳、意識形態嗰瓣
係國妖王滬寧同韓正管

即係無北京授意？

上一集蕭析己經話北京想趕走曬香港d外資華資,變曬做央企

其實會唔會諗多左,保皇黨個班友其實九成都冇乜政治智慧,可能純粹諗住搵+x黎屌make下noise咁啫

唔出奇，差在做唔做到

點會做唔到
新地已經有黨委